其實中國共產黨喺香港都冇經過正式註冊

請香港政府依《社團條例》取締非法組織中國共產黨

不如搵人組隊註冊番過

九成唔批

理由係擾亂社會秩序？

200%唔批

洗撚理由

解放軍呢？